[流出無圖] 中國混血網紅省布cosplay 網友直呼: 受不了啦!!!

push

膠樣都算 仲要有鳩

受不了
見到個膠樣忍唔住要打柒佢？

蛇精男？？？

啊Sa

蛇精男

不能只有我見到

拳頭硬了

這麼醜的妞

明顯有鳩，你估咁易伏到連登仔

整就整啦混血

有鳩的泰國人

國之將死 必有妖孽

屌你老母，不能只有我看到

pish

人造人有咩好J